鬼佬話唔知點解警犬D防具可以咁乾淨

咪撚再post啦
鬼唔知掟完佢地睇唔到野呀？

家下D狗行埋D都用海綿彈射你頭呀，你行埋去俾我睇呀？你就算係記者/FA都照射

魔法都夠膽出，點會咁簡單既野唔識，你班冷氣軍師唔好再推啦

高空擲油漆

高空直接倒屎/通渠水/火水啦，仲玩油漆

乜柒都擲